2018/19 JS1093 相認區

Telegram：

內有師兄姐同你解答任何問題

Ocamp, reg day, reg 科,前途等等都可以問

呢科易唔易topup返degree?

易
每年CityU year 3 archi 嘅位有50個
CGPA過3嘅人都唔夠50個
即係gpa 2尾都有機會入到

CU HKU archi 有冇機會入到

超級難

爆4或者portfolio超靚先有少少機會

Pish

pish

Year1 sem a 要讀幾多個credit?

Pre reg 9 credit
最多可以reg 18 cred

如果中英都拎3或以下,year 1 sem A 唔reg科好大機會要defer

趁sem A少workload 就reg 爆佢啦

但係我而家有12 cred

係唔係elc foundation

英文拎2會pre reg elc

我英文3 有科el1002 sem a係咪要讀埋中文？

year 3 留名

中文可以sem A 或者暑sem讀

有elc嘅話,sem B 會pre reg 18 cred,所以冇得reg中文

如果想sem a 讀，要自己reg?

一路都唔明點解Cityu archi 冇得jupas直入

係

因為廢

得9credit 但完全無慨念sem a要reg咩科

Reg Ge 中文 英文

1001同1501有咩分別？
係1001畢業前一定要讀？

1501 degree 讀

Chin1001 係asso 讀

中文冇4畢業之前一定要讀

呢科垃圾唔好為左個degree 名入
有名無實 讀唔撚到master 同考牌根本無撚用
仲要workload勁柒大

一年50個人得10個入到master

冇興趣讀真係唔好讀